男人除左拯溺牌同健身教練牌之外仲有咩牌可以考？

想咩都玩下
學多幾樣技能旁身
唔想打死一世牛工

潛水 急救

保安

車牌

地盤大工牌

有冇detail d?

剷車都唔識揸學咩人做男人

釘板、泥水樣樣都有得考大工（師傅）牌
張工人注冊證後面滿曬就真男人

有冇啲係專業啲或者大隻靚仔岩做？（幫人問）

棍波2牌

跳傘教練

酒店鴨

電工牌

神主

咩黎？

咩露營啊 野外定向 水電工牌岩唔岩用？

倫敦金

神主牌

PT，全職酒店鴨，兼職去做健身室Sales

好多喎

講黎聽聽

唔鍾意做sales水鳩人碌卡上堂

有用 應該可以係野外生活下

的士